分手後一個月突然發覺好辛苦

分左手一個月，分手前己經冷靜左一排，有左心理準備會分開
所以分開一刻都接受到，只係覺得唔開心，咁唔開心都好正常

分手呢個月黎，身邊朋友一路支持我，陪我食飯傾計
我自己就得閒睇下書，影下相，做啲野令自己充實啲
呢幾日都覺得冇乜野，只係有少少掛住佢，以為就快會放低冇事

今日我上上下Facebook，見到佢upload左一張新相，只係好普通一張單人相
突然覺得好辛苦好想喊
我以為自己會慢慢冇事，原來唔係，只係一直收埋係個心入面，到時到候有野觸發到就會爆

呻完

係啊 我分開左一年
前幾日以為放低左
但睇返啲對話圖
果晚我都夢見佢

始終愛過一個人就無咁容易放低
想放低就要搵下一個人。。。

分左幾日 我諗呢世都忘記唔到佢了

搵個替代品

真係岩岩一分既時候無乜感覺
繼續自己既生活 無再去摷返以前d野睇
都自己唔敢摷返黎睇
過左一排d情緒先開始慢慢出黎
越想壓抑自己 後來爆發得仲勁

分手都唔del fb ig,自己拎苦黎辛

見到佢post左張新相，然後諗到呢個人原來已經同自己冇任何關係，佢去邊玩做左咩都已經唔到我去關心，就覺得好傷心

去噤下鐘仔落下火咪唔會亂霖嘢

樓主 絲定巴？

分左兩三年 前幾日同返ex閒聊 佢提起有心儀對象而且發展得幾好
我個心'那'左下。然後祝福佢

初戀真係最難放低

分手頭幾日爆喊，平靜一兩星期，依家又黎料

一路覺得自己放低左
但見住佢轉左新相
自己又唔知佢做緊咩 其實係一樣好傷心既事

好想俾佢知 我開始學識點去愛人
不過連搵佢既理由都無了

block 左佢啦
仲睇

晚晚都要飲酒訓

分左手咁耐都先搵返？

係街度見到有個膽佢差唔多髮型同身型既女仔都會不其然地心跳加速同那住，如果真係撞到應該點講好呢

我明
半年了，偶爾個腦都會閃過佢嘅畫面
夜晚流幾滴眼淚當冇事

刀仔插中大脾後一秒突然後發覺好痛

望住佢張相，會諗，邊個同佢影，係邊影，做緊咩，開唔開心

我訓唔到

時間夠就死心了。

我已經block哂所有會睇到佢生活照嘅野
廢事自己見到會好痛⋯
但依家就算冇睇到佢嘅野 反正更加掛念佢⋯
成日諗佢係到做緊咩 同條新仔過成點
好撚難受好撚痛苦⋯ 時間過得特別慢 好似過左兩三個月咁 但其實一個月都未有⋯
好撚想快啲解脫

唔想咁快醒咪由自己頹下先囉
但頹夠就唔該你企返起身繼續行唔好再原地踏步
去玩下新活動試下新野增值下自己先係最重要
唔好比自己有停落嚟嘅時間

到底同ex講嘢係咩心態
同一個曾經同你愛得轟轟烈烈嘅人講嘢
諗返以為啲事好咩喎

冇錯
頹一排
痛要痛快

Block.左佢唔好睇
你會好過啲

分咗兩個月 就失眠咗兩個月
其實仲好好好好愛佢
好掛住佢啊

成日幻想會唔會有一日撞到佢
因為自從分手之後都無見過
我會想同佢講下嘢 幾句都好
明明以前最熟悉最了解 連佢今日有無屙屎都會知
呢個一齊左幾年嘅人 原來喺分手嗰刻
已經代表左我同佢生死不相往來
唔會再知道 你過成點了
但個心 仍然有替你打氣架

初戀分手咗已經三年...間唔中仲會諗起佢

擔心佢過得好唔好

好想知佢每日發生乜事
但已經無資格

我好痛苦啊

有無人好似我咁
分手後唔會亦未試過好心痛
唔會覺得無左佢會死/想死
唔會好驚真係失去佢
但一直都keep住暗暗地痛
好似將一種痛分期付款咁攤開痛
覺得掛住佢開始變左生活一部分

有無方法可以停左佢
唔想再諗住佢啊

我明呀 之前同ex分手
我分手個日喊之後都無喊過
3個月有次一個人去唱k
屌 一唱d失戀歌 喊到傻l左

完全同感
同男朋友又係上個月冷戰 分手
一開始係覺得唔開心 但都好似接受左咁
一個月慢慢咁過
自己反而一日到黑都諗起佢
成日覺得係自己對佢唔夠好 性格又唔好先搞到咁
早兩日見到佢同fd啲相 突然之間覺得好陌生 但又好掛住佢
其實好想同佢講 對唔住 係我唔識拍拖 係我搞到你咁唔開心
一諗到咁就會好想喊

個人覺得咩block左佢 del相 unfriend果啲只係避
跟著再搵下一個，根本就係借著你的身體去想念前度

真正放下 係再面對返都已經無乜嘢

同你一樣 睇你段野睇到喊左

Be a man

頭果一個月真係純粹唔開心 仲可以同fd無野咁出街
但過左一兩個月個人頹到谷底 任何人搵我都無理到
慢慢變到抑鬱咁
之黎番左震暑期工 以為忙啲就會無事 點知忙完果種空虛感更嚴重
依家真係一沉不起
救唔到自己

exactly，拍拖時有啲野做得唔好

同你一樣 覺得內疚做得唔好 好想重頭黎過

分開咗個幾月，一開始個幾日好撚悲，之後有朋友開解下冇咁頹。但呢幾日啲思緒又複雜返，打機訓覺返工都會自然諗起佢，好撚辛苦好撚煩擾。
真係好愛佢，佢exactly就係我想搵嘅類型。

老實說 睇完哩個post 無野都變有野 但又唔想阻止 因為回憶太美好⋯⋯就俾自己喊住咁笑下

如果真係只能靠時間沖淡 就算即del即爽搵下一個 都無能夠放下

如果真係咁諗，點解唔一開始就做好d，就爭取多d，唔好搞到分手

真係好辛苦

係 嗰種辛苦原來係咁大

理論上只要分拆返以前同而家 ＂以前＂係用來懷念，唔係用來追求，唔好因為覺得而家不能好似從前咁而喊就得 正如你唔會因爲現正的自己返唔到去細個咁天真on9而喊
但利申：我而家聽返首兒歌＂小時候＂會喊，更何況ex

最初比佢派帽飛左
果時嬲到立即del哂佢聯絡同block埋ig fb
都算有效

過左一年後知道佢就結婚⋯個心就極唔舒服 以前既回憶出哂黎
唔知點解已經嬲佢唔落 反而重係放唔低

我明白到 單係block同唔接觸佢所有野係放低唔到一個人

理論上 佢唔應該變成ex 但實際上

有早知無乞衣 對方都唔表達 自己又戇居

撞過一次
好平淡say個hi就扮型走左
好後悔

分左三個幾月 掛住佢已經成為我生活既一部份 無一日唔會諗起佢 分既頭幾日都無咩感覺 之後就愈黎愈痛苦 做咩去邊都會諗起ex 自問付出哂 收成唔到 可能都係天意 我知道大家無可能 所以都無揾佢 有時會掛到好辛苦 但係愛一個人唔一定要擁有 只要佢生活開心幸福 我都會好安慰既

講就易 唔一定擁有
做好難 不斷輪迴

你知道嗎

在垃圾桶裡
替換檔案
永遠比刪除它 來得徹底。

而家連佢係咪幸福開心我都唔知

有時真係想死左去算

咁又唔好咁灰 無野比你生命更重要

其實點樣做番自己

呢世都唔會搵得返咁愛嘅人

次次都比人飛 飛完果個月多麼多心碎之後 就對佢地WFC
對佢地啲動態冇乜感覺了 因為好憎佢地拋棄左我

無錯

啊!啊!啊!啊!啊!啊!啊!啊!啊!啊!啊!啊!

一個星期lm

分咗兩年
第一年完全放唔低
依家只會佢生日先講句嘢

點生活落去